咁早起身嘅你 搞緊咩？

早晨呀仆街

返工

跑步

屌閪

返到

考試

未瞓

我係仲未訓

Me too

Morning Q

One Q

返學

準備瞓覺

奧地利撚

呢幾日假晚晚都朝早六七點訓

車完老豆老母去機場

早晨

未瞓咋

扎醒
琴晚訓著左無食到啲敏感藥

喂 用下腦